岩女仔玩嘅nds game

諗住遲啲送部n3ds比女朋友玩下
有冇咩game岩女仔玩？

養狗

送nds不如用模疑器玩

牧場物語

MHXX

Pokemon收集可愛小精靈

Nds定n3ds呀

超執刀

動物之森

N3ds